兩男潛逃成功到英國

但還沒被捕

推

㩒錯負評

Push

有冇多啲 details

去英國私了

大家要有心理準備就算去左外國都有大把藍絲係左近，

操fit自己！！！
海外手足

721仲唔夠details ?

任何國家都有
EU UK 甚至TW
明就明

唔夠填篤灰⌚️

721白衣暴徒

721

攻擊我的村莊

有份721去咗英國？

黑社會真有錢，渣Ban跑

走撚咗大半年喇
唔知邊個買機票比佢地呢

揾黑鬼雞姦佢哋

佢地係邊個city

4 officers / 0 resignations

NG, Wing KiCorrespondence address95 The Sycamores, Cambridge, Cambridgeshire, England, CB4 6XJ

Role4 November 2009

NG, Wing LunCorrespondence address8 Perry Court, Clerk Maxwell Road, Cambridge, Cambridgeshire, United Kingdom, CB3 0RS

Role4 November 2009

Nationality

自己買唔得?

垃圾錢七, 幾皮都有

英磅？

樓上寫了 Cambridge

得兩張相
兩個人
兩架車

我是來推po的

祝 出入平安

咁爱国又去英國？

呢啲人個腦諗乜
拎完護照返香港搞亂香港

咩公司來，得四條友？

你確定721 暴動後才拎？

Nature of business (SIC)
56101 - Licensed restaurants

但係個status係dissolved

PUSH

神獸出動

無續牌？
定表面上係餐廳
但實際販賣毒品軍火

Detail please

點知道呢間屋係福建幫?

依架駛乜好有錢

拉
屠龍小隊嚟

藍絲死全家

住址嗰隻detail呀

how much ,
利申 P牌

睇置頂la

wow shit

搵啲證據send去英政府啲舉報網站啦

要求英國引導啦逃犯天堂

推 通緝令呢死黑警

好似住manchester

同英國督灰

願聞其詳

當我冇講過
上面有人post左

充大頭鬼必備 28carHKD40000

講真 你拎住一大舊錢走過去 英國佬鬼得閒理你有冇721咩
佢地自己都搞唔掂 Brexit搞到一頭煙
So sad but true

屌你老母

push
俾Luke睇 俾羅冠聰睇

push返

LOL

推推

黑警買

push
之前好似有人講過
Push

間屋好靚

怒推

本人窮
Google 完當去咗英國旅行

曼城手足
人在海外一定好悶 可去家訪

The Sycamores 原來是白衣人英國分部

劍橋是曼城？

留名

篤灰

search 錯 sor
因為曼城 95 The Sycamores 都有部一模一樣嘅Mercedes

7咗 自膠

劍橋手足！又一新景點

pish

仲話係保家衛國
原來係英國

你睇間屋
磚d 顏色
就沒錯了

海外手足

幫手買機票果d拉左未

仲要係British.....

要積極向該國情報局舉報匪諜

啱 劍橋先啱
附近有Tesco superstore
可以買雞蛋 番茄 薯仔 牛奶 可樂去探訪

粉蛆滲透力不容小覷

之前咪send過囉 咪又不了了之

oh

我屌，咁平咋

光明正大去㗎

係外國驚鳩咩

係香港就話不公平審訊者

都唔使 萬到尾至兩萬中就買到
死鄉黑

到時去到比當地華人重演721就有
而家去海外果班係走佬走難，邊有地位。一出事比當地警察拉左，就送返香港坐啦

走得最快又冇人拉就依啲
香港政府叻啦

恐怖份子，快篤灰

呢部應該每年維修費仲貴過部車兩三萬港紙有交易

個車牌

推啊屌你老母

證明是自己 有咩問題

不用fc

附近有冇brick呀

pin this

push

推呀

恐怖份子藏身處

forward 比世柒
應該mi5見

英國整車貴唔貴?

Push佢地去大灣區

UK citizen 喺海外commit 本地訂明嘅嚴重罪行都可以put to local court.

依架唔值錢

正仆街

垃圾ben 跑一部

佢開嗰間餐廳叫咩名呢唔知
我要同Border Force 報有人請黑工

每日報一次

健身
練拳
屋企裝cam
熱愛打棒球所以架車有齊全套
有機會最好考埋個打獵牌

好好保護自己

但上面師兄話個牌唔active

報有軍火

Benedict Roger

我會練下跑步

有咩事即刻跑走，唔係講笑，打架真係唔岩我

呢度有14隻白衣人

Cambridge?

羅冠聰 + Ted , pls

cambrdge港式茶餐廳

本身英籍，收錢來打市民

置頂LINK

thanks,

CAMBRIDGE白衣暴徒式茶餐廳

下次再回港打人收
金屎驚 獎

@MI5 MI6

how do you know

呢架3萬hkd以下 最柒嘅frd揸緊

期待林奠扮好市民獎

Psuh

嬲撚到我

梁振英做封面果間？

求地址

唔肯定
不過真係麥明詩幫襯開嗰間

起碼冇仇青年既港共警畜

舉報
遂出境

鄉黑正仆街

推到佢哋仆街

幫推

Oh no

Diu oh no again

揾英國難民做嘢

手足

以為隔左年半香港人就會唔記得?
#NEVERFORGET, #NEVERFORGIVE

有咩可能比佢地逃之夭夭

零幾年錢7 SLK, 1-2皮有

你老母臭系 推

鄕黑，英國手足做嘢未？

Manchester 手足有興趣知喎

仆佢個街

搞撚錯

要靠舉報

唔好意思睇漏咗

有咁多物業? 暴徒真係有錢

Nationality British

告佢哋叛國罪 / Foreign agency

走得甩就扮港豬啦講真
除非時勢啱

點解唔係英國報警？

英國公民境外犯法，參與集體嚴重傷人罪
英國政府可check番佢7月21日出境到香港記錄

佢地突登飛番去香港發生暴動?
邊個主使?

個steven好似都好耐??

身體很誠實

推佢地返大陸

幫佢地send下cv去大英帝國

潛逃有靚車揸 我又想喎

係咩地方 千其唔好講出黎
呢度好多英國巴絲

篤佢老母灰啦

取消佢地中國籍

到咗外國洗撚驚佢哋咩

暗角仆柒佢哋啦，又唔係香港咁撚多cam同人

其實係香港人太慘
呢d郊區100萬有找

其實講左咁耐 到底有冇人喺英國畀人捉到

咁益佢地?

走咩？
唔係覺得自己好威好疊馬？

英國手足做嘢

strong post

英國議員做野未

推撚到比英國外相睇

Benedict Rogers
Bob Seely
Luke de Pulford

香港編年史回來了

推一推
Btw外國手足記得要操fit啲 藍屍everywhere

靜啦屌

英國都理唔到啦

班暴徒好無恥

組團去英國

嘩 國際恐怖分子啊報mi5啦

Lee兩個一定要拉

連登仔又做得d咩

pidh

所有銀行應該關閉帳戶，防止洗黑錢！

去左外國=黃

p

兩個Terrorist!
執好圖放reddit啦

仲玩支那reddit ?

地點？

大陸佬泵水>河妖>乃共香身>新界牛屎佬吹雞 ⋯>pk 旗鼓相當？

屌 仲未俾天收？

何妖條pk

樓主不如pin呢個，大家可以用唔同方法搞搞佢地

垃圾鄉黑 口裡說不

咁愛中國點解唔搬返中國

竟然有30隻白衣人暴徒

唔見人

已PIN

打柒whatsapp !!

私了？

求相

求相x2

吳

Tui

英國咁大，畀多少少資料黎

好多鄉黑都有外國國籍
英國最多，聽聞荷蘭都好多

推呀!

呢兩個恐怖分子仲逍遙法外

呢班人通常係販毒賣淫

1

呢架真係錢7 唔係9up

直接報英國移民局懷疑有恐怖分子及間諜咪得
智取

好多牛屎佬都係英國人嚟

馬拉簡直失控，班友好鍾情睇新聞聯播

馬拉不嬲都是藍國家

邊條on 9 賣比佢地
cumtree查唔查到

原來今日21 號，難怪咁多狗

講咗咁耐，相又有喇，咁而家點
得把口

暴徒

搞成點

荷蘭係點解？

荷蘭橙

PISH

唔信英國MI5唔知，但竟然唔做野

咁撚窮,揸啲咁既車

都去到英國，以其人之道還治其人之身啦
學721咁打柒佢地，準備兩個麻包袋就得啦

Pish

GOGOGOO

舉報左？
空推post冇用
班藍屍仍然風流快活

Lun

英國手足仲會唔會做嘢

喺香港就牙斬斬，去到英國就揼佢老母臭閪啦！同佢啲車改裝吓

呢條友好撚熟面口

直接住美國
隨身永遠帶定支M&P40
睡房床頭擺支M590

如果有反中/撑中示威，去聲援/踩場果陣揸撚住支AR15

已閱

要終生殘廢

嘩仲成世界既

Rui

佢地打左科興未

英國無科興打

點解唔返元朗打

21.7.2019 唔會忘記

佢地番到 ??

可惡！

變形金剛？人去左英國變咗做車？

利申：我玩膠

捉咗未

仆街 咁樣都走出去

你老死係香港就黎入去坐
你兩個咁冇義氣

推左再睇

英國被制裁喇 你地兩個仲留係英國做乜
你支需要你

支需要你

Canada 🇨🇦 好撚多

Push到班仆街比英國驅逐

MI5 篤灰

移民局

推下先

唔好 停，唔好停

每日一推

真定假

唔好以為個logo 好值錢 雙B單A從來都係上下

真係充大頭鬼必備